想問下市面上有邊d口罩係買得過？

見到好多話香港製造，但以前見都未見過
唔知有冇用
屋企存貨見底，好緊張

見到好抵
可以去望下

唔好理產地，買獨立包裝

邊樹？幾錢又唔講！琴日最後一個都用完了！頭先趕住上車必需帶，買左盒大陸貨扮日本野，得三十個賣成95蚊！....

唉！原來政府攪架？

有冇知，依家日本口罩有得出口未？
想用集運
謝謝

有啦好似 依家多咗好多日本口罩

而家見到香港製造仲驚d

protector理的有獨立包裝

誠哥自家制口罩

成個日馬同樂天都係強國罩，邊到有好多日本罩賣？

用緊o2 口罩，即棄呢類太唔環保

執笠倉周圍都有啦
價錢圖咪有，有冇睇㗎

黃店信得過掛

淨係望下面黃色紙無望籃色紙…唉…上年年尾日本野五十蚊就搞掂五十個：依家一百蚊疑似本地貨五十個都叫好抵

呢間垃圾到痴線喎，fb勁多負評，qc極差

但係蘋果有報

諾翹

日本嘢$50 有50 個？
係唔係買咗假嘢

黃廠都係廢

首選 王維基 同百佳，

點解唔買台灣口罩